馬會送左個藍芽喇叭來 屌佢老母用用下爆炸

話說前排馬會寄左封信來話有個藍芽喇叭送比我
叫我去拎
拎左返來用左兩次就放左係到
今日老豆屎忽痕拎來播歌（差住電咁播）
之後屌佢老母播播下著火！
我老豆即刻蚊撚左條線先
冇耐之後個喇叭都爆撚埋
勁撚大聲 炸到個廳燶撚左
個printer都著撚埋
事關廳既電腦枱係木造
都好理所當然咁著撚埋
我原本係房聽到仲以為老豆坐爆左張櫈
出來仲笑笑口咁問佢係咪又坐爆櫈
見到燒到咁樣都呆左
我老豆好徬徨咁撲火
我仲未來得切反應 企左係到「唔撚係掛」咁樣樣
屌之後救完火抹好晒發現炸撚爛左iphone原裝條聽歌線
而家好撚嬲
想問下各位有冇耳機推介?

樓主今次發達喇

點解咁講
係咪可以告鳩馬會

留返殘骸畀消委會

告爆佢

今鋪真係可以去屠狗會

自己on9就咪柒嘈啦
不嬲都話要用電嘅產品唔好一路充電一路用

一開始仲以為係故
點知有圖

ching呢排係咪贏好多呀?

樓主唔好掉住
告9馬會

諗起之前唔知民建聯定工聯會送果個插頭

要佢賠

恭喜樓主
可以同馬會投訴
不過我估佢話你不適當用了事

消委會見啦

睇到最後個earphone笑撚左

笑撚咗

可以

一定得！叫佢賠翻10億8億

好撚好笑

complain@hkjc.com

係時候要狗會賠錢!

馬會想 樓主

Sorry大家
原來就咁差住冇播
唔係不適當使用啦下話

搞上報都夠做

贏埋贏埋都唔夠買返條聽歌線

笑撚左

爆竹一聲

你試下馬會反映下 唔得就放上蘋果

起碼攞返少少去旅行

狗會啲支那貨

你個名

大爆炸

真實個案

留名花生
樓主發達啦

中國的會爆炸

發達啦
記住聽日上黎報告下

fat fat了

即刻報警 搵律師啦

咁撚恐怖

留名

留名跟進

樓主

初頭睇以為潮文黎
樓主寫到好撚好笑

你真係諗住告馬會...?

自求多福

樓主告左再講

告到既我果個過幾晚就爆

好彩馬會送雪糕劵俾我，食左就算唔會爆炸

消化咗未

好撚好笑
笑咗成分鐘

報比蘋果日報收返500/銷委會啦

你唔用都應該通知比傳媒等其他有收到呢件產品既市民注意下啦

陣間有其他人受害者你都唔多安樂啦

有冇得留名分錢

我會呀
有新動向會再分享

發達啦

Fat fat 了

做咩咁on9講叉住電播歌
快d貼bam圖del post啦

幫拖啦巴打

有無錢分？

機會黎啦

強帖留名

差住電播歌有咩問題
電話電腦夠可以差住電用啦

留名分錢

差住電無播歌都爆就更加要告鳩佢啦

笑到仆街

嘩屌
我都有架

就算不適當用都唔會用到爆炸啦

即刻攞去差電啦 仲望

唔爭氣

用都未撚用過 厭佢柒 老母話要先攞

屌 樓主講到好好笑

呢隻黃金對面間陶寶只係賣100蚊

一睇就知係大陸貨

開頭見馬會有都想換, 但心諗大陸野不如換其他野算數

以為係新潮文 笑撚死
一睇圖

之前馬會都送左個尿袋，唔敢用

巴打咁就賺左幾間屋番黎

睇到以為坐爆櫈個到笑左

笑撚左 對唔住

四版都冇人屌 充你老母充

事關廳既電腦枱係木造
都好理所當然咁著撚埋

笑到仆街

屌我都有舊

告死馬會
發達大計

佢仲可以防水，等陣沖沖下涼用炸撚死咗

rb底都唔落

馬會係咪賺唔到錢用山

記者朋友我係將歡樂變做愛

lm

分錢ok?

痴撚線
早兩日見到馬會呢封信，但已經過左期
仲覺得拎唔到有點可惜
原來會爆嘅，好彩姐

開戶口馬會送左個插頭
不過冇用過

長期充電又唔用？

我都係

狗會：人嚟，送樓主1箱喇叭

夜媽媽笑撚死

估唔到宜家上嚟都仲有高質post

樓主發達啦

有機會 應該係__會擺係你屋企既針黎

未用已經爆
最高境界

如果你係美國已經發左達

我屋企都用 重用唔用好

留名先

快啲差爆佢啦

我都有個馬會送

巴打發達了告左狗會先再講

我都有一個

呢隻喇叭 日本城都有得賣 50蚊隻

應該同一生產商

爆炸威力驚人

笑到噴鼻屎

BTW 馬會送親D電子野 都好雞下

早知我都換個 炸埋部電話 咁就可以出部新既

馬會送d野不嬲都垃圾黎

屌笑撚死

佢換領條款好似有句咩
本產品非馬會製造，唔擔保產品質素
之類嘅野

屠狗

笑撚死我🙊，樓主好波

真係有圖

支持樓豬屠狗
記者朋友
我係朴初瓏

唉我又一早dum撚晒啲信呀盒呀
有冇巴打可以影上來睇睇
或者上狗會網會唔會有

發達了

On9? 你部電話係咪熄撚左機先充電呀？

唔洗理呢啲 直接去馬會投訴先 唔得再去報蘋果

尋晚爆完報驚報生果報
即刻搞大佢，要狗會送番你一萬幾錢都好呀

算啦.. 可能佢部電話入電芯

點解你地會收到馬會嘅禮物
但係我冇嘅
明明我係金卡

淘寶貨, 係咁上下

寄封信比馬會 講定賠償金額

求賠錢和解最緊要 民事索償既話你破產都可能未打完場官司

好彩冇換個喇叭返黎

條大陸仔應該廠家黎

傻尻,你屋企雪櫃唔插電

我都有一隻

但唔記得講明要求賠償金額

屌

笑到GAP GAP聲

報消委會

告馬會 fat fat

睇到"並要求賠償"笑咗

馬會一定唔賠 或者最多一萬幾年，首先佢會搵公証行扮晒會賠錢 過多一排等件事淡左就話唔關自己事，老母屋企遭到類似情況 最多一蚊都收唔到

馬會一定唔賠 或者最多一萬幾千，首先佢會搵公証行扮晒會賠錢 過多一排等件事淡左就話唔關自己事，老母屋企遭到類似情況 最後一蚊都收唔到

一萬幾千都好啦

屌之後救完火抹好晒發現炸撚爛左iphone

原裝條聽歌線

嘩屌

馬會送咗咁多貨，應該唔止樓主呢單係咁，如果在美國加拿大的話，聯同其他受害人玩集體訴訟，馬會應該會被人告到仆街，樓主下半世無憂，但可惜呢度係香港，鉛水都無人要負責，水務處廣告反智到叫人開水兩分鐘先好用，香港人條命係賤啲

笑到肚痛

屌，好彩last day果日趕唔切去拎

體育台

樓主fatfat啦

告9佢

1%

0負評

呢次fatfat la

我之前咪開左post叫大家一齊集運依款囉，原裝又防水

到最後賠返個新喇叭俾你

痴撚線 不嬲都得 係呢幾排有note7之類既產品出現先話唔好 note7都唔敢用「電子產品唔可以一路差電一路用」嚟同你鬧啦on9

屠狗會

馬會1負評

推上報

唔係講笑
我打去馬會熱線果陣佢話送返返個喇叭比我
我話你都痴線 炸到我屋企燶左你仲比個喇叭我
之後佢先話比其他部門跟進
又唔知想拖幾耐

民事訴訟啦

搵報紙佬啦

唔好搞大佢先呀，睇左馬會回覆先啦

好在之前佢話叫我拎尿袋 唔洗錢
我無拎到
唔係既話呢獲真係爆春袋

真係唔好
全部都炸彈來

即刻拎去比老豆用先

想分身家？

贏好多？

叫馬會賠啦

你快啲報蘋果啦 而家食住古宮博物館個藝 將件事政治化應該會賠多啲，遲啲真係好似我咁一蚊都收唔到

報左蘋果未？
爆炸梗係可以告9佢啦

心靈受傷呀
告鳩佢啦

爆炸一聲除舊歲

打算比幾日時間佢先
反正佢賠唔賠我都可以報

我都有個馬會藍牙喇叭
但唔係咁嘅樣

今次fatfat啦

我都有衣個，不過一開始已經pair up唔到，垃圾到爆

樓主重點係買過個耳筒，唔係追究馬會

冇人推介耳機比我

笑死

要pair up 3~4次

爆多次

巴打有冇興趣做個訪問，見唔見樣都得
可以既send你聯絡方法去我地爆料熱線 6500 6500
寫明比突發
Ps. 東 方記者

記者朋友我係語文系教練

蘋果有五舊

垃圾東方報，樓主千其唔好搵佢

這樣做對你有什麼好處 小心仆街馬會告番你轉頭

On9
就算一路叉一路用都唔應該會爆炸
最多長用對件野有損傷

百份報夠膽來lihkg攞料

2個case唔同wor笑乜撚野

咁laptop可唔可以一路叉一路用？

痴撚線 剩係叉電都爆炸
屋企有人就話姐，無人既話燒著其他野真係大爆炸點搞呀
支持樓主搞大佢

Lmfao

馬會應該實賠嘅﹐認真樓主可以搵埋律師

樓主經消委會/區議員搵馬會
馬會應該會快手好多

剛才馬會有客戶服務主任聯絡我
話想要返個殘骸去研究下個原因
我包起左袋野拎過去投注站而家

幫推，
馬會

想毀屍滅跡

未搵第三方做證，可能一去無回頭了

影低成舊野放上黎啦

agree

咪on9 唔好去

強國制造，理所當然！

叫佢寫張收據比我話明收左
有冇用?

點都唔去啦，一係報埋生果報先，樓主記住係你今次做莊，馬會做閒

樓豬兩個post都高質

啱 你要記住係你話事 係佢有負於你

影幾多相都無用啦講真，舊野比左佢一去無回頭，你同佢講你地識驗電子野架咩

利申 做狗會 有見到樓主個case 唔好相認
依家我都唔知話唔話俾佢地聽你係用住叉所以爆

之前有過1個case 都係爆 又係用住叉
樓主你好自為之
派左大大話都幾萬隻以上 得2個出事 情況一樣
係你問題就認啦 講真個啲錢狗會唔care 你只係勞煩到係狗會做狗既同事

其實只係差住未開
我老豆後尾同返我講

梗係搞大佢

畀誇張閪望 毒果
搞到馬會一身蟻就啱
平時食我咁撚多錢
係我奶嘢我實推鳩到全球都知

你係咪做狗會做撚到你檬撚咗呀 爆炸呀 可以關乎人命㗎 你唔想做咪辭職囉

屌你老母仲話＂你只係勞煩到係狗會做狗既同事＂ 你同大陸人有乜撚嘢分別

推

痴撚線爆炸

推上報 記者朋友你地好

點解OP唔報咗消委會先？

幾萬都爆兩個，知唔知有幾撚嚴重
Samsung幾百萬部電話爆一百部都賠錢兼回收啦，用下腦啦屌 做狗做到傻撚左

唔好俾佢呀

發達大計

報俾蘋果最少500

你應該話ok 呀，搵埋記者朋友一齊來先
睇下佢咩反應

咪攞返去啦 早排三星爆炸都已經知攞返去佢會掩飾

搵區議員搞大佢啦

雖然有落我名 但我好似未報上去..
之後我聯絡佢佢同我講多謝我爆料 心諗我都未爆咁快多謝我
原來已經登左
本身諗住報蘋果冇1000都500 好似
但佢寫住獨家先有
而家應該molamola
東方又話冇爆料費
咁樣算唔算未經我同意拎來做新聞

佢有指引叫人唔好一路充電一路用

屌9東方啦

算，係我就屌柒佢
啲卜街做野都唔撚識跟規矩

一朵向日葵 我屌你老母

將東方呢單爆比蘋果啦

東方條撚屌咁撚仆街

新聞自由既 點解唔報得？

屌你你d咁既垃圾抵你一世做狗會啦

其實你放得上lihkg都已經唔係獨家啦

明明好慘 但唔知點解覺得好好笑

但係佢係度講又變左唔係第一手料

你一早係度講就唔係獨家啦

屌 我都有個

入會嗰陣佢都送左個比我
仲用緊
又幾好聲

我嗰個都爆咗 馬會又係話叫我去換過個新，仲話佢啲禮品係經過測試，講到好似係我搞到個喇叭爆炸咁，完全冇正視過佢啲禮品嘅安全問題

馬會都咁

絲打要唔要一齊追討
有咩消息可以同你講
Telegram: meaningless

唔撚係呱 樣
完全想像到

痴撚線剩係一個連登都可以有兩個人中伏爆炸
唔係咁都無問題呀

睇到圖笑撚左

呢次狗會仲唔仆街
平時呃埋呃埋咁多陰質錢

好得人驚
都唔知有無過CE認証

追完post笑多鑊

同蘋果爆料話東方偷你料啦

你哋以為自己係美國咩

馬會今次仆街了

又黎？

轟牙

又多單, 馬會係咪用左中國野AR

一定係 made in 支那啦

一個post有2個笑料
馬X送爆炸品
白粉報偷人料，樓主打上去，仲比人屈多謝報料
樓上條仆街白粉報係咪以為打段野
已經得到樓主同意？

利申：支持樓主告9白粉報加馬X

買d雜牌番黎貼自己logo
都唔知有冇做qc

今朝睇星島見到

東方狗

又一個

大家d 閱讀理解應該好低分
樓主只係想問耳機推介

垃圾東方方記者

兩單

好撚橙

橙橙豬

係喎，唔講都無留意

藍牙炸彈

唔知點解好好笑

輕輕一推

今次fat fat

仆街啦 我都有個換左係屋企未用
點算好

掉比馬會投注站 大叫fire in the hole

笑左

睇錯老母下體爆炸

機會黎啦飛雲

好彩個陣只係簡左個水壺

係咪就係個個智能擴音器？

賠左幾多？